玩完re3 同ff7 remake 2間公司真係高下立見

話就話2隻game唔同類型唔應該直接比較
但同期2隻remake ff7真係有誠意過re3好多
本身唔係咁睇好ff7 remake
又分3部然後demo表現又麻麻
點知玩落個戰鬥系統易學難精
而砌裝落石又千變萬化
令隻game可玩性提高不少
雖然主線得40個鐘多D既長度
但如果想2周目挑戰hard應該可以總時數去到55-60個鐘

反觀隻re3
只有一條主線
Cut場景cut到隻game初體驗15個鐘內都肯定爆到
地圖重用仲要cut場境有d太過份
雖然佢冇任何額外模式略嫌無誠意
但佢都叫有用無限彈武器等吸引玩家重玩主線
但整體隻game遊玩時數真係太低
打第二次識晒路基本已經縮到5 6個鐘內肯定過到
計埋30個鐘隻game真係咩都玩晒

最後只係望ff7 第二三部曲可以繼承save
或者用dlc出第二三部
玩rpg最憎就係d裝d技冇晒

15個鐘？
4個鐘爆到

係re 3咁搵笨姐
2無問題
mhw 賣一堆舊龍都無問題
但諗起mhw 同 re3 同價 成件事幾CLS

未買FF7唔評論,但邊個估到佢re2r出得咁好，re3r會咁屎忽鬼，改到啲劇情可以完美環保重用re2r嘅素材。

Bio3係bio2派生出嚟
你應該搵bio2嚟講
Bio2remark係感受到誠意嘅

利申
兩隻都有買
FF7爆機
Bio2停咗喺停車場停咗無玩

風水輪流轉

第一次慢慢玩都已經四個鐘之內爆咗

RE3 有黑絲Ada 比你玩玩下途中打J 喎

re3有ada咩

對比起ff7r, re3r個價錢真係唔值468

re3 $398

都係唔值

同意
ff7-1 = re2
一陣ff7二部曲同re3一樣就搞笑

你諗下如果RE 3 只係賣DLC 價 148 甚至198
邊個會屌?
係冇

出DEMO時記得好多連登仔狂屌
話個系統好唔流暢啊，隻GAME斬件上，仲垃圾過FF15，狗也不屌之類

re3 整左幾耐ff7 整左幾耐呀咁都有得比得

外國賣3舊水
Capcom係香港賣得最貴

佢哋真係唔知香港人有幾窮

re2既高評價re3一鋪清袋

RE都係買PC裝鹹MOD玩

好彩連登仔怒踩，否則不堪設想

re3玩完，只值200蚊
FF7R玩完，468蚊係超抵玩

2個鐘

好彩燈一燈先神作

咁你RE3咪整耐D 係開發想食RE2條水趕住出

講真, 你都有晒resources, 隻3整得仲好過2跟本唔難
但CAPCOM真係趕住出, 左CUT右CUT真係講唔過去
近年先叫做良心返D, CAPCOM係咪又想變返以前咁?

FF7未玩唔評價住

但唔講re3，講返re2
以重製角度嚟講都係唔合格，好多原有嘅嘢都冇咗
只係佢個玩法設計得好，可以掩蓋到重製方面嘅不足

Re3明顯係想食住上年條re2水
娜娜林跟住咁出隻3嚟吸水
但我唔清楚事實係咪咁定本身同re2同步開發只不過用暗黑銷售方式劈開兩隻正價嚟賣
只能講capcoin真係自己做壞個朵
好哋哋站在一個高地屌打緊其他廠知乜嘢叫remake
今次3真係令到好多玩家對佢失望

至於FF7, 其實真係正如樓主講唔太睇好
但出來嘅質素（我是新入坑玩家）、玩法同故事都遠超預期
只能夠可以插佢係又玩分部咁出
希望佢識趣就認真咁出埋落去（但唔知又等到ps6出未手）

200差唔多

Mhw 好襟玩喎
你咁講remake 都係賣返以前個故仔姐
其實新玩家一樣可以投放好多時間落去

Re3 remake 1個鐘09分鐘爆機路過......

你點計的？

賣149 169 成件事就無問題
無人會屌

Sor, 第一次玩+參觀3粒鐘左右

應該拎Bio2Re 同 FF7Re 對比
FF7Re 嚟緊仲有3集 隨時撚狗過capcom

Ada對你唔好咩

有冇人玩過隻resistance講下係咪真係值同re3 share一半價？

玩bio唔打J玩嚟把撚呀？

re3喎

RE3最大問題係太短變到唔值398 同埋cut到接近無哂解謎 相比上年RE2真係差勁遠 希望RE4如果remake可以有RE2水準

咁岩佢2隻game同期出
又係remake先拎黎比姐
如果佢今年先出re2 我都會用re2黎比
的確re2出色過re3好多

我覺得有既如果你係鍾意玩對抗個D
但問題佢逼你硬食
淨係鍾意玩單機既隻resistance 真係何去何從好呢

樓主真係唔識野

人地係將當年bio 3個種半成品味都經典再現埋

Re3撚有ada

冇玩就咪撚9up喇

襟玩同有誠意整隻GAME出黎兩回事
我第一次接觸MONHUNT就係MHW, 初頭覺得幾正, 後尾就好悶, 輝爛龍就棄左
但成日見到facebook講, 第x次免費大型更新, 我心諗 玩家一炮過出錢買你隻game, 你就逐條逐條龍咁出都算啦, 仲要講到好撚佛心咁, 第x次免費大型更新, 我屌鳩你啦 洗唔洗每出一條龍都買一次dlc呀

然後有人介紹我玩MHXX, 發現呢隻先係MONHUNT黎, 好撚柒正
依家玩左300+個鐘, 仲有動力每日都開game玩

Lm

唔使理佢仲有幾集，大家都係賣 $59.99，就算佢係第 1/100 集，但內容多過你，就係好過你

因為resistance 買左，好唔好退game。。。。但又想繼續玩resistance

標題係講2間公司高下立見
唔係講2隻game高下立見

評game可以單獨抽一隻咁睇
評公司至少都要睇晒一個系列吓嘛

冇計 宜家d console game 模式就係咁
出Dlc 吊住班玩家

都啱既，d俾game廠見識下咩叫毒撚
做衰一次=萬刼不復
其實都唔係衰，而係hea，同期待有落差

軟性ban二手

4先有ada，不過變咗熟女
睇下ada整成點先諗下買唔買

mhxx係集前咁多代大成,d 骨架,d模組重用度好高

咁佢mhw我又唔認為係特登拖長黎出dlc
本體唔計dlc其實可以玩幾十粒鐘，壓摳d百零粒

個價一定響度

佢係要時間buildup過d新模組

剩係地圖都靚好多啦其實

FF7 remake重新定義咗咩係重製遊戲

雖然SE平時成日出啲傻鳩手機驚吸金，不過今次全世界都撐佢地

上年連登仔咪又係大叫re2定義左咩即重製

Gapcom炒冷飯賺快錢 衰咗都仲大把貨
SE賭晒間廠同最出名個brand嚟重造 一衰就得摺埋
邊有得比

佢冇玩過以前幾作先覺得MHXX好玩姐

咁時代係不斷進步嘅，FF7R完全改頭換面喎

點解分開出？

應該係話上年capcom已經爆夠攞夠彩
係時候收成期炒返冷飯

之前點解hkxx可以一野出咁多龍原因係佢好多係用舊模組改，但係mhw佢要由零開始整過，要一次過整曬先出既話我諗要ps5先玩到

同埋如果你講緊原味mh既話，mhw 同 mhxx比，mhw會似啲

等於果d第一次玩mh係mhp2g所以話神作一樣

其實個時psp年代都有dlc架，唔知仲記唔記得有啲搞鬼任可以去佢個網down黎打，冇記錯好似係官方出

佢話唔夠容量一次出晒
你可以當佢想擄水
但另一個角度睇佢part 1 都有100gb
我對上一次玩有2隻碟既game已經係rdr2

又唔好咁講，mhxx係好玩既，不過現在叫我返去玩果種爆格畫面，窒窒下既畫面，真係頂唔浦

我都知mhxx係集以往之大成
其實都唔太怪佢逐條龍出，但係佢facebook既口吻真係好黑人憎
"免費"大型更新，好似佢好佛心咁
我無出錢買game架咩

switch其實出電視都接受到
仲要勁多人玩，要揾房絕對無問題

又係時候講返 SE 財務報表,
喺 2018年嘅時候,
手機驚嘅收入已經不斷咁跌,
FF12-15 初出嘅評價都唔好 (FF14 後來大改革變神game就後話啦)
FF15仲要蝕左 37億,
蝕到連發表唔夠半年嘅 DLC 都要腰斬,
令買左季票嘅人覺得自己變左水魚,
2015年- 2017年收入都穏步升緊,
2018年稍跌,
但2019年收入一下子跌到差過 2016年,
今次仲做得唔好就真係永無翻身喇

講真現今年代 有免費更新仲想點

就算係收錢的mhwi
基本上就係mhw2黎

咁事實上而家 DLC 好多都係要收錢,
淨講 DLC 的話第一個印象就係要科水

因為生化危機3 只係因為2 口啤好先出

3只當佢係續作，一定係差

但ff7 係第一隻remake 當然有誠意

要比較就生化2 vs FF 7先公平

利申好彩無買生化3

ff15好似賣5百幾萬隻先岩岩好收支平衡
我都擔心佢出唔到ff7 r2,3

基本上佢拎埋最後王牌FF7個朵出黎
都做得唔好,就真係執粒都得

價錢黎講就係 實際唔係加左好多野

咁隻game係買斷制
實則上你同佢deal個買賣合約係講緊隻game當前個狀態

當然你話買得monhun都係預佢會不斷出新龍，但佢又的確冇白紙黑字寫明會

咁佢又乎合玩家期望，又真係keep住收哂錢仲繼續做，咪俾個位人地宣揚下自己囉

FF7簡直買動漫送game
慢慢玩都講緊幾十粒鐘貨

Re3真係

se隻聖劍傳說3re係咪就仲有幾日出，唔見有人講，唔知賣唔賣得呢

整咁靚代價
咁隻game 計落咪千幾蚊

免費仲要俾人屌
唔通真係要乞玩家玩

生化3賣同樣價錢啵

加左三十幾條龍都唔夠多?
真係要好似mhxx咁多先夠咩

家下佢做手遊又柒
做rpg衰淨隻dq11
做乜衰乜既時間
出到隻咁既質素既ff7re
應該又可以繁榮穩定返10年

而且我覺得一路睇住se柒足十年睇到班玩家對佢既要求低左好撚多，ff7re出之前果種冇乜信任，望佢穩穩陣陣冇撚亂黎都算鳩數既情緒好多

佢一集比足料,我又覺得冇問題

所以我就無買

續作只係比dlc 多少少野買正價係當fans 水魚

條友講講下，變左唔滿意人fb 口吻
真正毒撚一條

佢後面2集keep到呢個遊玩時數既
就算冇新系統得新怪新劇情都抵玩

佢賣得多, 廣告費亦多,
最終好以賣到 890萬,
淨計game 係收支平衡嘅,
衰在佢個engine 係新開發,
原本係諗住俾埋以後嘅game用,
點知最後就只有 FF15用,
呢筆開發費好自然入埋FF15數
最終蝕嘅 37億,
差不多夠成本開發1隻新 FF
(FF12 定 FF13 開發成本係 40億)

MHXX倒模怪佔大比數，成隻game整得最有心機既就係二名怪
口講MHXX最有誠意既你地又殺左幾多隻二名呢？
MHWIB幾乎冇倒模怪，每隻都有唔同打法
對比返以前G版根本係神game

RE3 好似趕工之作

應該係蝕既
蝕既係一開始果堆重煉費，同空波滑行左最少6年

睇佢d artbook設定集多到用黎派，基本係全系列最多林審野既一集，就知道佢整左幾多廢料出黎

就算係890萬，500萬打後果d折到骨折出貨

最重要係佢斬纜後面dlc，田畑係有心機做落去有哂plan，而且個人係有能力（ffcc,ffzero兩隻優質外傳，加救到ff15個場）,佢真係諗住響後面dlc攀回一城，雄心勃勃出哂預告攪到我都有d期待，但最後都要斬纜攪到不歡而散，田畑都走鳩埋，肯撚定真係蝕到股東接受唔到新投資，如果有收入，我諗真係會出埋落去，始終正傳，公司招牌，真係想佢就咁有個大黑點響塊招牌度醜都唔撚遮下咩

Re3係短咗啲 但真係唔錯喎
Jill啲婬叫聲正到癡線

FF7 名義上話就話分批上市啫，但佢所謂每集都賣正價 $59.99，就應該當佢一集就係一隻遊戲咁睇，所以如果你意思係要 FF7 幾集一齊咁睇，咁 CAPCOM 對標既應該係 RE2 RE3 RE4 咁（大概），幾多隻 $59.99 既遊戲就對返幾多隻，單位對好先有得比

果班友好似學生哥打機 , 玩慣新時代戰鬥系統 . 又話分幾輯出, 唔值,
等二手先買 唔係 FF 客戶群, 玩慣速食 GAME

第一次玩4個鐘，之後speed run 55分鐘爆機，太垃圾

啱呀
所以咪叫樓主拎FF7R1 同 Bio2R 比囉

有tifa完勝

咁短一隻 game，最多值200蚊，個開價真係開天殺價

但Game黎講，Gameplay仲短過細廠整
4 個鐘就玩完，係一個咩概念

bio2
bio3

點會得11
你當八方 BD死㗎
而且啲掛名外傳唔少都有好評，FF世界，DQ版Minecraft
SE如果做RPG都叫唔得，呢個世界冇好RPG

唔係「應該」, 係「証實」蝕左
SE 係上巿公司, 財表公開無得呃人嘅
37億特別損失寫到明喺財表上面

講到SE好慘咁明明FF15有900多萬銷量
仲有SE出左KH3 八方旅人 DQ11個推都賺
就算今次FF7re做衰左都唔會永不翻身
只係無以前咁風光啫，但都係日本一線公司

其實佢re2 果陣都okay....
但re3 係趕住收錢，所以咁垃圾....

我都好撚驚。
最驚capcom覺得你班友買左第一部，之後果d一定會埋單，就hae整。

叫好唔叫座絕對算唔上成功
人地個個搵大錢
佢最大果幾隻全部蝕到仆街，都唔叫柒。。。

咁你又話樓主評緊公司，又話評公司要睇系列，又叫樓主 game 比 game，即係點？

可能諗住有隻對戰game resistance 補到數掛

Re:3 只係re:2的DLC

FF7好撚垃圾喎
d畫面除咗角色之外其他都一忽忽咁
戰鬥系統差
d物理得啖笑
支線求鳩其
除咗女角們幾正之外，無乜優點好講

自，我指square enix

其實 SE 掂唔掂, 股東會唔會滿意,
由財表一睇就知

業界好撚仆街地習慣一年出一集

kh3總體評價好壞參半,八方旅人今年先賣2m吊鹽水都未夠,ff世界本身已經唔係正價game，dq11就真係保住條命仔

由ff13開始，銷量評價直線下降，ff14成隻要爆炸重造，果度洗幾撚多都唔知返本未，ff15唔駛講

如果佢呢次ff7re柒左，se唔摺都係等收購命運，最少ff會摺

系列作講真預撚咗以前都話技術好多限制，但今時今日除非細廠，否則真係好多都二三年內起到貨

但無諗過capcon添食re3得咁核突

做咩鳩一堆人係道晒命
咁當然我話15個鐘係有俾多佢既
我真係驚有人會講我廿個鐘先爆到機我唔識反應

樓主個標題係比較2間公司
既然要比較公司
至少都要成個remake系列咁評價
用Bio3R 對比 FF7R1係對capcom唔公平
應該係 Bio2R vs FF7R1 ; Bio3R vs FF7R2

之後你幫樓主口 話只要大家係賣59.99就對比得
呢個層次係評價隻game 唔係評論公司

個post好嘈阿

完全唔覺re3不堪
淨係見好多人都攞遊玩時數黎judge隻game

風格呢
5個新風格又係倒模？

仲有隻nier既，但係始終唔係大band，吊下鹽水咁囉

已經有時間停止俾你出技
加埋靈活操控咪玩撚晒
FF7R本質係RPG

冇人話隻game唔好玩
係唔抵玩姐
本身佢第2集出得咁好梗係會對第3集有期望
問題係佢隻game短到咁我玩完淨係好覺得間公司係想擄fans水

起碼都俾KH個操控感我吖
同埋個戰鬥視角真係垃圾到無嘢講
你唔俾人跳就唔好整d亂鳩飛嘅敵人啦

你其實都係 game 對 game 比緊，只不過你覺得樓主 RE3 對 FF7 對錯咗咁解；你所謂既比系列只係講緊排啱次序來逐隻鬥，都係評價 game

嗯嗯

Bio2 re先應該用黎對比FF7 re
Bio3 re等ff7第二集啦

唔抵就真嘅 不如攞整resistance舊錢再搞搞re3好過

Mhw明顯係續作唔係remake喎

公道d講, mhxx開發既資源真係其實係算少係睇得出
但佢響有限資源整出黎既新怪包新二名隻隻都好有特色係好玩
而對比MHWI所用既資源係比唔到, 因為好明顯MHWI真係落左好重本,
對比下有幾多隻新怪(包埋重製), 2張大地圖就知

re3r就兩隻game加埋一齊賣既，我呢d玩家就只係想玩本篇，而唔係想玩果隻非對稱遊戲，咁佢加埋一齊賣呢個價我覺得真係唔值，遊戲時間又短

ib dlc好正喎mhw輕鬆300+啦

capcom最錯果吓都係將resistance同re3打包
想玩re3要食埋resistance, 想玩resistance要食埋re3, resistance收200 re3 270 應該已經無人屌
ff7如果呢鑊都搞7嘅話就係永不超生同埋以前嘅FF交到呢D LEVEL嘅貨係應份

見咁多人講應該用re2 re 同 ff7 re 比較
咁講多次點解會用呢2隻比
純粹係因為2隻都4月出
而2隻都係打住remake既旗號所以先咁樣比較
而我既觀點就係一隻睇到有誠意
另一隻就短到有覺得好似俾人打劫左咁

咁當然如果未來ff7 re出第2 part出到舊屎咁既
歡迎大家幫capcom平反

re2個樣仲老過bio6

你打機睇銷量定內容
一時講玩家要求，一時講賺錢
你揀實一樣嚟講啦不如

手機驚冇玩唔知
SE主要柒都係FF13 14 15
佢自家出嘅遊戲多數好評，應該好少玩家質疑SE整驚唔掂

呢個gen
capcom

前期：炒冷飯cap水多新game少，雖無過犯但面目可憎

呢兩年：mhw，re2，dmc5，哇哇哇

今年：re3，噓

se
前期：回塘啦

呢兩年：有回勇，ff7re你咪撚柒

今年：ff7re，哇哇哇

講公司本身既實力同健全成長，一定係capcom個炒冷飯養本為主既方式好路數過se

而且佢雖然面目可憎但冇咩犯大錯，要掂果陣真係會掂，就算re3引黎唔少不滿但一有風話出re4或recv班fans都係超級期待

而se就算八方，nier，dq11做得好，但大牌雖得太甘貼哂地不論實力還是信心都仲未挽回到
就算ff7re成功，但係佢高成本戰術同經常失控既往績都係會令人對佢ff7re part2心驚驚

而另一條line dq雖然11維持水準但堀井雄二都老喇亦係令人擔心仲有幾多代可以維持水準

走勢應該係capcom牌面靚d，唔可以一隻ff7re就可以追返哂所以信心同錢

呢個topic係講緊兩間公司

12 一定係最離奇果代

我完全無理過個故事, 但戰鬥又玩得好歡樂嘅FF11超高速版

上年已經屌緊佢CUT劇情
BIO2RE男女表裡完全無意義

Re3r hea得好撚過分，cut場cut故事冇解迷快爆機冇其他mode嘅無雙bio，白金都唔使廿個鐘搞掂，毫無誠意呃飯食。
兩隻都係九十年代ps1產物，兩隻都同期出remake一比之下真係高下立見
玩爛咗remark個名，我睇佢下集都唔會賣得好

嚴格黎講,
NIER 八方都唔算係佢做
NIER 係白金, 八方就同一間 A字頭嘅公司合作

咁其實又真係可以不斷重新定義既

家陣劈開左條水路，一個認為已經冇價值既經典系列可以用重啟黎挖掘價值，不枉當年既付出之餘，亦帶出整到一個經典系列可以令公司保十年繁榮安定，更無後顧之憂咁投放更多資源落新ip，都唔係一件壞事黎

呢隻聽巴打講都係劣作
不過有得退game嘅咩？

冇錯，se只係發行，但呢個topic講埋公司發展我先入埋佢數

所以上面有位巴打講ff13,14,15衰左都仲唔懷疑se整game能力係好天真

se從來都只有兩條line係命脈，亦係fans既標準，就係正傳dq同正傳ff，當是旦一條正傳line仆左街，就會令我地好撚驚，而se亦都係攪呢兩款正傳既時間會傾家蕩產式投資，呢個風格其實我鍾意，但真係會驚

有啲嬲，因為見到MHW係好誠意，再加上RE2 重制，諗住capcom終於的起良心整頓console遊戲風氣，點知隻re3，真係有啲嬲。一聽到Re3有重制就預定，因為覺得支持capcom出game會愈做愈好，點撚知今年又cap水，大佬啊，唔好咁啦，隻re3係破壞緊舊作。隻game本身玩係無問題，但地圖、過程，真係做得唔好，隱藏要素無，結局單一，只係增加難度，真係無咩誠意，希望RE8 或者傳聞RE4重制做得好啲，又或者出免費DLC大改多次隻RE3啦。

一開始搵松野泰己寫劇本就錯撚到離晒譜
戰亂動盪國仇家恨攞嚟做背景就得，做主線唔寫返一百幾廿集點夠
FFT，皇騎純文字都還好，3A作品要有表情動作咪玩

好似某西方大作第三集郊游屌下閪打魔王順便，大家就收貨喊神作

steam 啊

唔同光頭47，蘿菈
八方 Nier，SE唔止係發行，當然參與度有幾多好難講，但你真係咪搞錯

不過我天真左，諗唔到有啲只係買大作嚟玩嘅FANS
咁驚都好合理

亦最好玩

由其國際版，自由混合職業狂戰士補師，坦克騎士盜賊，大劍魔法師，點玩都得

哦，係喎，唔記得steam都有

上網睇d 鬼佬話好好玩，個故事都做得幾好就買左，但睇連登睇法又唔同。。。

明明就係發行商同製作室係兩回事，連自己講唔出se有參與到d乜就係人地攪錯

話se最緊要果兩條line呢d公認既事實就係淨識買大作玩

你咁既撩交嗌既格都係算啦，講幾句就面紅耳赤亂貼標籤都廢鳩事再理你

好似LEON咁癡心情長劍，可以乜都為ADA去做

MHW賣舊龍
但同時佢有良好世界觀，生態環境
就算係咁刷
都有成就感同挑戰感
RE3....用小刀磨死boss又幾好笑

佢地話resistance因為d skin 係免費唔使你再課金剩係要你打多d同keep住有更新，所以幾抵玩

mhw時數閒閒地都講緊一千個鐘
好撚抵玩

我覺得好好玩開頭d教學太撚廢, 入到quick match應該有好多人都唔知做緊咩,有d咩應該同唔應該做,點叫做玩得好定唔好 要有心理準備輸好多舖/累輸街坊好多次, 又要轉吓用第2邊嘅角度去玩去知道2邊有d咩優缺點

利申:resistance打手

你自己google下八方嘅導演同監製都係咩人
SE作為日本龍頭收埋唔少人，但唔會養好多基層員工，點都要有外包，爭在參與或多或少但一般人好難知

明明SE一直都出好game，但「FANS」揸住FF正傳嚟講好驚好驚，好似冇玩過佢偶像其他game
Btw，唔駛理我，反正我唔係fans

佢本家D開發部出左D咩囉睇下

八方唔熟, 所以我唔參與,
咁Nier 呢?
你自己要拉埋 Nier 黎講,
咁 SE 喺 Nier 度又出左幾多力?
除左呢幾隻外, SE 仲有咩好game可以介紹下?

呢個真係有無誠意既問題
仲有玩家期望值好高
佢自己咁樣搞死自己真心唔知為乜

Nier SE最大功勞咪係出錢
老實你咁計咁白金一堆老入獨佔係咪都計老任作品

如果係re2 打ff7 個觀感可能好d

好驚又cap水玩幾年，之後再認真做幾隻俾你玩再cap水，其實係玩緊玩家。

咁就要睇返間製作室係做死佢一間公司既game定係佢直資，掛牌都係單做佢間公司game

好似白金咁，有bayo，有異界鎖鍊響老任，但佢基本仲係自由身，所以會有nier，有cy隻格鬥，佢做得好應該淨係計佢自己

而八方，根本亦都係一樣，acquire係做侍道，天誅起家，當時既出品人亦唔係se，se響八方係有一個製作人響度，製作人負責既職務就係揼水，搵資金協力同收貨，實際操作仍然係acquire，本來關系亦唔同se有幾大

係條友講到淨係自己玩過自己知咁真係吹鳩脹

況且，退一萬步，se真係有協力八方開發又點啊，自己主導既神主牌做到成劈屎咁，協力果d成功就響度邀功，叫人唔好唔信自己整game既功力，真係笑到我典床典席

半澤正樹咁
上司嘅功勞就係上司嘅,
上司嘅過失就係下屬嘅

玩緊RE3, 有冇人發覺遠距離睇啲喪屍郁的時候係會卡卡下..(動作唔流暢)..好似逐格逐格郁咁

呢隻最多真係值兩百蚊...

係男人做著leon仲點會諗喪屍...老閪追住ada嚟屌

都唔好得多
你講系統玩法同畫面表現其實兩邊算各有千秋
但遊戲個規模一拍埋真係高下立見
CAPCOM始終同SE比規模差咁D

「se響八方係有一個製作人響度，製作人負責既職務就係揼水，搵資金協力同收貨，實際操作仍然係acquire，本來關系亦唔同se有幾大」

點解你會咁講？你知唔知究竟隻game係咩人整出黎？

出Left Alive:屌SE又出垃圾
出八方 Nier:都唔係SE整關咩事

咪講左咩人整出黎

3隻都唔係咁關se事

其實我理得佢整幾耐，總之一分錢一分貨，你放少左資源整嘅，就唔好收我咁多錢，就係咁簡單

明明acquire先係幫手整個個，畀你吹到同se關係唔大

但re2，re3就係將視點改到bio 4咁，所以佢re4會點做我好好奇。

你係咪唔識分日本既制作人同總監

ff7 夠有打底褲tifa

你睇呢啲名把鬼咩淺野智也係bdff已經係叫製作人啦，唔通又唔關佢事

成隻八方借撚埋bd個系統黎用，再加埋淺野同高橋做製作人，傻嘅都知係佢地做主導啦

capcom真係賺撚到笑, RE remake 2同3都唔係咩高成本作品

咁你一定都好憎gta

Re3真係冇咩誠意

但我覺得re3好玩d

FANS唔睇㗎，佢哋見SE啲大IP正傳做唔好就冇信心
我諗佢應該好努力搵緊淺野喺八方入面冇做嘢嘅證據

冇玩開mon hun
不過mhxx原版好似係mhx
即係xx其實係一隻收費嘅dlc
雖然佢系統都加左嘢

啫係你覺得咁撚大間廠咁撚多個商業事業部
搞左咁多年得隻KH3同FF7叫似樣
再數既八方已經係半外包左出去
（呢到我先分開ENIX個邊）
係我高要求定你你冇要求呢

re3送個隻好好玩

聚魔之地刷到好悶

一樣輸比SE
大家一樣靚畫面 改系統，唔同類型game就唔比較邊個好玩啲
但一個cut劇情，一個加劇情

都話左我唔係SE FANS
佢有出（有份出囉加埋）嘅game好玩咪得
理得間廠大同小，出驚多唔多

RE3初體驗點HEA都五六個鐘爆到

有撚ADA咩

終於有人講
MH以前又係代代加強版商法，機能問題

話唔應該用re3 應該用re2既要諗下re3有幾多資源係re2用落黎
最燒時間既engine 都係一樣
今次新加既系統同design 劇情用左1年
都可以成舊屎咁

re3 改名叫re2 DLC 就差唔多 個價降到168
咁只會將re2 個評分拉到remark 既神枱
而唔係直接將bio remark 變到地底泥
依家已經冇人會期待re4

明眼人都知係倉底貨

其實單計re3應該係200幾蚊，只係佢re3同resistance兩隻game綁埋一齊賣

原版3係半製成品，remake 係原本3嘅再半製成品

RE2開發左4年,RE3只係開發1年
其實都好難比 落差實有

叫番三上番來搞
一定會有叫座力 ge...
起碼我會因為三上落場而俾錢

Mhw啲舊龍除左設定之外都要重新做過哂 點同re2->3

Re2減咗幾次價啦 之前steam$150左右買咗

二名好難打 好似打緊隻狼咁

你估下多人買因爲隻贈品定個隻

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

FF7 RE戰鬥系統叫差....
巴打玩開D咩GAME,介紹返

唔講Dark souls果D，淨係同廠KH3都好過佢啦

一隻動作game ，一隻rpg ，好難比，其實兩隻都好有問題

Re3個流程兩粒半鐘爆機，耐玩性極低

Ff7remake 一個故事斬開幾集，結局先離開新手村，食水深到。

Dark souls 動作GAME黎WOR，你唔好搵埋隻狼黎比

講起KH3就扯
扯火個扯，個戰鬥仲差過PSP隻KH，一D打擊感都冇，鳩禁唔知自己打緊咩，打到一半頂唔順棄GAME

寧願佢加返傭兵模式

咁BIO3睇嚟真係好差，好彩未買

屌咁佢係免費啊ma 出免費都有得你屌, 都on99
MH以前集集咁加上去, 仲有咩加強版,
你仲要一集正價買2次tim啊

咁2年時間就真係只夠整10條龍
第11條 開始後面分期交貨 大部份玩家都無意見
...

傳聞話重製RE4，其實唔知，不過我唔會再預訂先，好撚驚中伏。

我就覺得re3 唔係咁差，只不過係re2比到大家新鮮感，re3幾乎同2一樣 只係多咗閃避 加上3係本身就先天不足 多數係條街度 2係室內多 恐怖感都贏哂啦 ，但認同真係又貴又短 FF7細個玩兩玩就無玩 但果陣真係勁hit ，今次見佢變成arpg 玩法都有啲興趣想玩 但聽講個視點好撚閪同$500幾真係貴

講真re3原版本身個故事係短
但所有野都係比較出黎
ff7 part 1 呢道如果用原版黎計
只係好似6-8個鐘既遊玩時間黎
佢重制可以拉長到有40個鐘遊玩時間左右
所以只可以話係公司有心做同冇心用既分別
講真一開頭ff7分3 part出都有D反感覺得擄水
但如果咁有誠意既舊錢俾佢呃左都心甘命抵

唔係呱

Dragon Age: Origins >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> FF7

On9仔發現案

攞動作game同jrpg比，唔好沖出嚟柒啦

佢個戰鬥系統唔係動作game係乜

隻game係arpg黎
你用動作game 既方法梗係玩唔掂

唔係玩唔掂，係玩得好無癮啫

咁唔通我買隻god of war 又話屌唔係回合制黎玩得好無癮？

god of war新舊玩法都各有喜好啦

你up咩
講緊你係要求一隻即時戰鬥既rpg要有動作game既操作
姐係要求世紀帝國有得控兵仔閃箭檔刀

KH都係ARPG喎

同埋好唔好玩唔關類型事
佢可以整返指令式RPG玩法架
如果係要講，Persona5咪好玩囉，但你又會話唔同類型

再講，呢隻FF你頂多咪話佢分故事同動作兩part，落到戰鬥地圖已經變動作game
做咩要降低標準，難道ARPG個視角就可以咁撚閪？難道睇住d怪飛黎飛去自己無得跳好撚過癮？

FF真係$400幾都覺得咁超值？搞到我唔係fd屎都有啲想買嚟玩吓，另外40個鐘其實係差唔多拎哂所有野 例如召喚獸 武器 定求其玩既時間

我自己初體驗爆機+全支線就40幾個鐘
如果有心玩埋hard就60幾個鐘
白金就70幾

我認同飛怪係好煩要改善
但戰鬥唔會係計落動作game
而係落指令既即時戰鬥
幾時打幾時擋幾時閃既決策重要過反應操控

邊有70咁快
一周目 40幾咁上下
引體上升都有排卡

唔望女仔既試2 3次就過到啦

唔望都卡
Hard嗰條友

引體上升熄聲數拍子可以做到48下

痴線估唔到有生之年仲可以見到有人吹奏SE

其實隻game有補血有復活有100%命中魔法呢個mp系統
佢唔俾你好似act咁取消迴避，完全格檔係相當平衡既系統

傾向回合制既game一向都係用數值變化同資源分配既思路去玩，配技配招配裝玩剋屬咁帶來樂趣

只要係相對地互有制衡又合理既系統就冇問題

就好似ds咁你係可以取消，迴避有無敵，格檔扣氣唔扣血，但如果俾套mp系統你，就會即時廢哂個動作元素

講到尾根本就只係類型喜好問題，接受唔到d野同想像中唔同，係毒撚們最大既特徵亦都係共同缺點，呢條友就係典型例子

咪係，所有野都重做架喎

巴打個分析好透徹
無論幾好嘅GAME都會有人屌，無論伏嘅GAME都會有人玩，正如林鄭都有恩客捧場

普遍FF7 RE review都係正面嘅，咁代表咗隻game嘅質素客觀黎講係得到咗普遍肯定，冇果塊吉列豬扒講得咁一文不值

只可能講係佢口味獨特啦……

150啦 當re2 dlc差唔多

咁梗係講返自己嘅睇法架啦，理得出面點評價講幾句又要講到咩毒撚唔毒撚，痴撚線

隻game又唔係一文不值，我講咗佢整d人物係幾正，d CG都好，d小遊戲都得意嘅，都係戰鬥玩到躁啫

純粹覺得吹到remake嘅標準又誇張d

公道啲講每隻game 玩法都唔同 如果玩法你拎返啲FF系列比較就有得比 單純講故事性我相信冇乜game可以贏到FF系列（除撚咗基佬旅行團，FFXV外）

老實講你將FF7 RE當動作GAME 黎玩，咁會唔會野蠻咗d
所以人地咪話你接受唔到d野同想像中唔同嘅野

客觀黎講，隻game係伏定好，相信大家玩過，或者望吓出面d post就知

呢度狂插嘅P5R, metacritic仲高分過FF7R,又代表乜

出面都有個POST講呢隻game可以改善D乜架

想問 star ocean 係唔係動作 game?

出返FF13V啦 俾返個公主我

你入水晶訓夠十年就會有得玩

SO4佢只係一套垃圾CG片
一播CG就落街食飯

你因為resistance買就直頭值啦
搞清楚，大部分覺得唔值嘅人唔係因為隻game垃圾，而係覺得短
而佢包埋resistance充數就係因為呢樣嘢
好多人覺得隻resistance係糞作，但要你硬食，個價錢包埋先咁不滿

隻對戰game冇故事啦，純粹只係對戰
以一般bio迷計，個人認為bio3好玩過佢太多
隻resistance似係掛住bio嘅名嚟吸引一班唔係打開bio嘅人打，所以如果你本身就唔熟悉bio，又打開其他對戰型online game，可能會覺得個玩法冇乜問題

鍾意玩嘅話個耐玩性應該都好高嘅
升level，又可以換技換衫嗰啲
反觀隻主game jill先得嗰3套衫，點鬼知隻resistance啲角色咁多skin又盛，所以capcom唔係懶，只係用錯晒地方啫

ps4機能問題，佢限制咗遠境嘅敵人就cut frame，用意應該係避免lag機之類嘅問題
雖則聽講pc版都係咁，因為佢隻game係base on ps4 xbox呢啲console開發，所以應該冇改過個content就咁出去steam，搞到pc版冇機能問題都要硬食埋呢啲鳩位
有啲似點解re2r pc版可以用120fps刀仔大法個問題咁

以遊戲性、重玩價值計，其實係
我睇某啲wr級嘅speedrun友都講話re3r係差過re2r，但就好玩過re2r
聽落好似好矛盾，但如果你係識判斷一隻game嘅好壞，同煲咗兩隻一般時間，應該會好明白佢講乜

RE3唔係唔好玩啊
佢內容少咋嘛
你屌CAPCOM好多時唔會係屌佢唔好玩架喎

第3集不嬲半製品

我玩完FF7re反而令我

以前一係回合制，一係半即時回合，一係動作驚。

但係ff7re我覺得係一種新玩法，佢又唔同ff7cc個隻一下下黎。

而係佢有動作game既操作，但係你要用回合制既思路黎打。

例如施法有前置，代表你要走位同等對手出完招先。ATB計用一次技之前都要諗清楚個trade，一陣對手會出咩招，要唔要留mp/ap，無ap時，要普攻，但係唔可以尻斬，要防禦睇破綻。

又要定時換下角色吸仇恨，其實咪等於以前回合制咁換人操作落指令。

先唔講過唔過癮，但係入面既戰鬥要求玩有思考同戰術。例如我試過打一場怪，第一次尻打比人團滅，第二次度好曬戰術先打，最後個個都係輕傷。個分別可以咁大。

再講，如果FF7變左DCM/GOD OF WAR型式既動作game，一定無咁好玩。首先一定無得好似依加咁操作曬咁多角色，最多咪變返FF15咁，不過問心，15好玩咩

仲有倒奶

dmc加回合制

SE 係果啲十年磨一劍嘅廠，Capcom 係賣廚房刀具嘅廠

兩樣野黎

話re3係先天不足係唔成立
因為佢改哂劇情
jill直頭冇去過警局

係，re3爽快好多，ff7真係好多地方好拖節奏，陣係跑跑下有d位無啦啦要你慢慢行已經燥，未計d窄路狗隆，希望下part可以改善下

其實咩先天不足都係廢話
你remake得就梗係完善隻GAME, 將舊版D缺點帶埋過黎把撚

冇得咁比喎 ff7重製係se大技黎

bio3 re就一早擺明係cap水用

比條路新手行下...

其實RE2R 都cut 左幾多野：以前有男表/女裡，女表/男裡，而家無左。又無左下水道，兩個主各交流比舊版少。不過有其他好玩地方，拉返均結果就正面，
但RE3R... cut 左太多野啦，又無左傭兵模式。真係太失望...

你平時係咪五分鐘食飯果啲人黎

呢個咪ff12(黃道12宮版)個戰鬥系統

號稱最好玩同故事最差ff

一隻game有齊天堂同地獄既享受